頭先入咗元氣

坐低，將D鼓油倒落綠茶粉度，走人。
今日又「做咗嘢」了

戇撚鳩

好過咩都唔做，太「無力感」了
「做咗嘢」人都爽D，疏肝~

今日係美心門口大叫
屌你老母，美心
走人，今日又「做咗嘢」了

我入埋美心

今日去左狗屋門口大叫「黑警死全家」做左野了

好勇敢

小學雞

我lunch都有入
食咗成3百蚊壽司

好過咁「無力感」，打算入華潤超市

仲有，做呢D「成本好低」

你個語氣好有鄭松泰feel

我由discuzz同newsgroup開始，對抗自由行同大6多年，佢係議員，佢要做多D，我地市民，人多，做多D「低成本嘢」，人多力量大

我冇嘔吐丸，唔係一入中銀即嘔，都掂！
朋友啱啱响佢當區元氣「做嘢」，塞咗舊細細地既鼻涕廁紙入「出熱水口」度，之後走人。